解放軍播新宣傳片 大讚95KG駐港新兵4月減40斤：勵志

解放軍播新宣傳片 大讚95KG駐港新兵4月減40斤：勵志
Feb 9, 2021

眾新聞
57.5K subscribers

央視軍事頻道周一晚上，在微博上載新的宣傳片，講述了幾個新兵入伍的故事。其中一個是駐港部隊的新兵，片段指他曾是「一個190斤的大胖子，入伍4個月，減掉了40斤。」帖文就指他的經歷勵志，要為他加油。

不過在軍方出力宣傳之際，多地都傳出有新兵入伍後，拒服兵役而被除名處分。